有啲咁撚樣嘅朋友

有次去佢屋企攞左佢支筆
過左十幾日無端端叫我比返佢，‘話淨係得呢一支鉛芯筆
我’心諗又黎料，已經好撚唔想理佢
我就叫佢上黎我屋企拎
佢就話唔方便，想我去佢試場
我梗係唔想坐考完試又要坐巴士為支筆周車勞動咁on9
咁咪叫佢唔方便咪買過支
跟住佢叫我比返錢佢
雖然由一開始佢話要攞返支筆我已經估到結局係咁，因為識左佢咁耐都知佢性格係咁on9，但係到依家都有啲忍唔住會嬲

點解有人可以咁自私

咁你做乜攞人支筆

而家d 90後

結論係兩個都on9

你做咩撚柒野攞走人地支筆呀屌你老母臭柒系

on9

唔小心執左入自己筆袋
我都有嗰支無印筆，一樣樣

有冇讀過書？

On99

借人嘢仲惡過人

邊撚到借佢野？

拎走人地啲嘢 人地問你拎番都好正常啫

惡撚過華秀隻狗呀你

眼殘 原來係偷

偷野

形容得相當好

有是咁的

講真我一開始都唔明點解仲可以理直氣壯出po
見到樓主cm發現原來樓主係戇鳩既
件事合理哂

咁都冇理由要山長水遠親自比返佢下話，一支筆要嘈我都忍過佢好多次呢啲濕鳩野，話夾錢又要人比大份啲，平時有著數一定攞盡，攞人地本書去賣啲錢自己袋，聖誔交換禮物我就出錢買野送，佢就送紥贈品原子筆比我，仲要係冇人要嘅公家野
，人地有事要人幫，但又唔想幫返人
就係因為佢一直都咁撚度縮我先唔撚想理佢成班人仲以為我借人支筆唔還，宜家我咪寧願比錢都唔想理佢啲要求呀

會唔會為支筆要我即刻親自比返佢呀？

唔拎佢枝筆咪乜事都無囉

收皮啦戇鳩仔

我想唔拎架，但係真係袋走左，成日啲筆就拎黎拎去，都冇話要即刻比返，宜家咪比返錢佢囉
朋友喎

其實佢可以報警因為我還得唔方便佢

我係你就即刻問佢幾錢 拎銀行account過數比佢

最尾我get到既係佢無拒絕 佢買筆 你比返錢佢
咁你仲有咩好屌姐 有啲人好重視錢 可能因為唔係佢自己賺 你作為朋友 又fail左拎走人支筆 係咪應該理解人呢

早啲訓喇柒頭

兩個都係傻閪 但佢起碼係個理直氣嘅傻閪 你係pure傻閪 case closed

「舟車勞頓」

ok我就係想屌佢點解咁重視錢，又咁撚自私想攞返支筆就唔理人麻唔麻煩，我覺得平時其他人都係互就，自問都已經知佢易嬲面皮薄好忍讓唔當面寸佢，但佢就一啲都唔會對人咁做

不過睇黎我做左賊

你肯定佢有當你朋友？

咁只可以講呢單野唔夠說服力

全部放錯重點，
既然咁撚計較就咪撚同人做朋友。
還撚曬所有野比佢，以後各閒各路啦，仲上黎打飛機求安慰？

Diu你都on9
人地好地地支筆比你攞左未無筆用
無筆用未要買過支
點解要買過支 未因為你條on9仔攞走人地支筆
你本來就應該還返比人啦
唔想還未叫佢買左先再比返錢佢
仲係到開po話人
你話緊佢幾$都咁著緊既時候你何嘗唔係？

我認我廢，返學日日坐佢隔離，等緊機會走
我以為上感情台就有得取下暖，天真過天真嬌

冇筆用？

有無筆用你都要還啦下
更何況佢可能真係用開果支/得果支
又咁岩比你拎走左
拎走左係你既責任
唔通要怪佢夾硬塞入去你到

佢要即刻有，又話黎我度唔方便

如果人地真係無筆用仲要為你
周車勞動出錢出時間去買返支筆
仲要比你開po罵 有你呢d朋友真係好慘

你咪講左佢得一支囉 睇返你自己個故啦

樓上話偷嗰啲死撚開ok
人地唔知情嗰啲先叫偷

依家係偷嘢呀屌你老母！

我就係知佢唔會冇筆用
佢想揾9個理由要我陪佢
就算真係冇筆，自己買支有幾難？樓下都叫舟車勞頓？我日日食佢啲皮4你又唔話我慘

屌

依家係搶嘢呀屌你老母！

係偷完再屌你母

身同感受 我都有個咁on9既fd
佢問我星期四得唔得閒睇戲 我答佢話星期四2點前得閒 2點後返工
隔一陣又黎問我星期四睇唔睇戲

巴打幫我兜得靚

算啦係我柒我摺埋啦，係我累人冇筆用，係我屋企太遠好唔就腳，係我on9搶人支筆

滿意未

咁你依家係咪拎撚左人地支筆呀

On9幼稚園咩

兩個都好撚on9

係啦心甘命抵賠返比佢啦

返去打飛機啦細路仔

你話人要你山長水遠還野比人你咪一樣想人山長水遠黎搵你

乜柒都拎上黎講

柒頭皮想屌人就做好自己再大大聲屌
依家自己比麻煩人就諗住數鳩人當自己冇問題
Po上黎摟屌 唔屌你都唔得

樓主正戇鳩

你呢類咁既垃圾見一個block一個

樓主， 你幾時死啊？

我知道佢一定想我搵佢 所以咪想盡快end conversation 佢黎咪黎 唔黎我就唔使煩

係囉點解你朋友會有你咁撚樣嘅朋友

比你

咁係度屌左咪唔會發佢牌氣囉發洩下姐
我真係讓過佢好多次架啦

樓主你又唔開名
咁我地點公審佢？
你開post都係想咁姐

樓主都反撚智，拎左人野仲聲大夾惡以為自己岩 人地問你拎返係正常，本身就係佢既財產黎，你叫人買返支又唔撚打算比返支筆既錢佢，你呢啲唔撚係叫偷叫乜柒

我以為朋友唔講到咁盡 下下計清計楚姐
原來唔係

連登質素

我唔係唔想比返錢 只係唔明為支筆有冇必要做到咁姐係你地都會要返錢

同你呢啲仆街仔做朋友真係前世唔收

唔計盡係比人情你，計盡係正常，呢啲係做人同同人交際最基本要知既野，唔係個個都老馮唔撚計盡比你 你因為咁撚小事就開po屌柒人，你又有冇資格要人當你做朋友 更何況即使只係$1，係唔同人眼中都有唔同既價值，就好似1000萬對我地黎講好撚多，對李嘉城黎講好撚少，一撚樣道理

ok

屌依家愈扑愈多

以後做人會醒水

屌你唔小心攞左人野仲要人地走過去你到搵你擰返？
樓主都on99

你讓過佢好多次關我撚事咩小學雞，依家你偷野呀，用屎忽諗都知道理喺邊個到啦，仲開post屌人

雖然你朋友既做法都好撚小氣feel，但既然你作為佢朋友，你係應該企係佢果邊諗下，而唔係因為咁小事就出po屌，呢啲行為根本唔係真心朋友會做既。如果你真係當佢朋友，你就同佢傾下佢太在乎金錢上既野會令人覺得佢小氣等等，或者可能佢屋企真係好缺錢/支筆有特殊價值呢

屌你啦 要人地買過支筆 又唔比返錢人 咁你依家支筆想點 當佢送比你啊? 咁你以後唔洗買野啦 你去d鋪頭叫人入過d貨 我遲下會還架啦 錢都唔撚洗比

明明就係你唔啱 你好唔好意思？

如果你唔當佢係真心朋友，咁你咪因此就唔同佢來往囉既然你地性格咁唔岩

返學日日坐佢隔離都唔撚還返比人
On99

佢賤佢事 但你事實係攞咗人哋啲嘢
佢份人點閪法都好 你而家算係偷

我會反省 以後一件事還一件事 唔拖唔欠
多謝咁多位落力屌我

你攞人嘢 親自去還返畀人有咩錯？
怪就怪自己戇鳩 無睇清楚啲嘢就執入筆袋
物主叫你還係天公地道嘅事
作為攞咗人哋嘢嘅你無資格嫌唔方便
更何況 人哋講撚到明得1支
你要考試 佢都要考試 無咗支筆點考？
不如問吓你自己有無當人朋友先？
佢度縮 睇錢重 你自己又好撚好？

呢件事係我錯 係我小氣拉埋以前啲野諗 我一定會還返比佢兼賠錢

你根本就係賊
偷人野仲咁理直氣壯

0正皮

幾好笑，攞完人哋支筆仲要人哋親自揾你攞返好似佢理虧咁 依家係你唔小心攞咗係咪應該你親自去還返比人呢 咁唔想同人地做朋友咪還原子筆之後unfriend囉

而家似係你計較多啲
拎撚左人支筆搞到人地冇得用唔煩嘅
冇筆用要落街買過支唔煩嘅
係喇得你一個受盡逼害好撚慘喇
你朋友咁都唔得諒佢好仆街
你係全世界最撚慘喇 好未呀柒頭

小學雞咩
小小事就咁撚樣
咁唔撚鍾意咪唔好同佢做fd

人地咁緊張錢可能因為屋企真係好緊張

點解樓主可以咁自私

正垃圾 屌你老母臭西 仲要開post講咁撚小事

點解你朋友有你呢啲咁撚樣嘅朋友

屌，一開始以以為假膠想引人屌，點知原來係真心引人屌

一入黎睇完堆字已經負皮想屌鳩樓主
睇睇下留言，愈睇愈好笑
結論係樓主大個d就會見識到香港咩人都有，唔洗大驚小怪

十卜u 樓主

如果自己未出身無經濟能力 我都會介意呢啲你眼中既小事 因為係屋企人既錢理應要用係自己身上 點解我要益你 係 你無話唔還 但就睇得出你唔想還囉 一個禮拜後要人追都仲要人上你屋企拎 如果你朋友係如你所講既咁小家 我唔覺你比佢好去邊

屌你老母

呢啲乜撚野po呀 咁都上到熱門
你老母 低質到

乜撚嘢都放上黎

首先你自己攞咗人支筆
人哋叫你親自俾返佢/你俾錢佢買返支
點解會俾你話佢自私？
根本成件事佢就冇問題

你講到佢平時咁衰，你之前又唔當面屌佢？
自己之前死忍爛忍又唔出聲
依加小小事，俾人話返錯嗰個係你
你就搬返之前嘅嘢出黎講
話咩之前都讓咗佢好多啦

最撚憎你呢啲平時唔鍾意人又唔出聲提佢
但又繼續喺人哋身邊日日見喎
你覺得人哋性格有問題你又要癡埋去
之後自己受氣又開post叫春
到底你乜撚嘢心態

仲有個個話返你錯
你自知駁唔到
就喺度講埋啲悔氣說話扮曬明大家屌你乜咁
其實根本就未明自己錯乜

你小學畢業未

樓主係咪女人黎？
dse都仲咁撚on9
有冇擔心上唔到大學？

拎左人地枝筆仲咁多野講

我真心知錯啦，我平時有出聲屌架，但係性格話改就改咩，我知性格唔夾仲黐埋去我都有錯，畢業之後真係會走架啦
我係真心知錯架，我都懶同自私，原諒我啦咁多位

威 偷左人地支筆 你啱曬

樓主好威 做你條女ok?

做完賊都要上黎開po

咁你做乜鳩拎走人地支筆呀屌你老母臭閪

下次人地拎左你計數機你唔好問佢要返
反正部部一樣 拎錯唔奇 係咪先

已報警

扮雲海？

乜撚野人黎

你講到你個fd咁衰。但係唔覺你好得去邊未見到有人攞左人野仲要聲大夾惡。講到自己好委屈唔知以為係你比人偷野

咁你就咪同佢做fd la

樓主同青衣臭鳩bennysam/cknckn 豬屄男一樣咁cheap
偷野仲聲大夾惡反咬苦主唔岩

俾著我報埋警 再引用埋你呢個post做證據 白痴仔 收皮啦你 唔好俾我在麥記見到你條七頭

小朋友齊打

睇返 OP 之前啲 post 戇鳩到呢

( Show Blocked User - 孔明讓梨 )

真係頂唔順
點解會有人覺得咁樣係啱既行為仲可以屌返人轉頭
就算最尾係到道歉知錯又點姐
個個偷野既人都係衰左果下先後悔既啦
屌

唔撚使講咩賠唔賠錢 你還返支筆畀人就夠 將朋友講到幾度縮 幾重視錢 而家講自己會還錢還筆 想畀人知你對錢唔計較？唔知你係知錯定唔知錯

咁咪唔好同佢做fd囉 做咩啫你

戇撚鳩 鬼唔望無人再痴埋樓主度
賴呢樣嗰樣 每講一句都明顯未知錯
咩叫知性格唔夾仲痴埋去
我係你朋友見到 真係難睇過粗口

如果佢真係因為咁而買筆我咪要賠錢囉，呢啲道理我明架啦
唔係話搏咩，我係真心想同屌我嘅人交代返我會點做，希望你地原諒我

真心知錯，如果我越描越黑，我只好繼續深潛